有冇人想入M記做 MT McTalent ？

McTalent食得？

有免費開心樂園餐

係咪要炸幾年薯條 唔可以咁快做office個邊如果係 咁呢個MT都真係好麻麻

牙Nick好撚橙，成日比人post

Kenneth 慘嘅 我成日碌LinkedIn 都見到佢 睇睇佢好眼瞓下

讀敗痾
不如轉行做護士